超強颱風山竹襲港會引致幾多人死呢？林鄭會否因此辭職？

大家發表下你的意見

預測途徑係直打香港

死林鄭已經夠啦

林奠：這一切都是香港市民犯的錯！！

林奠：這一切都是前朝政府犯的錯！！

簡單d，林病住港督府？吹到死人冧樓

窮人含撚

林奠：這一切都是港獨份子犯的錯！

相信佢更會努力做好份工 爭取連任

個風仍然有變數，唔一定吹正